[農藥都假]不滿新官上任男子在其水壺下毒

陝西寧陝縣煙草專賣局的副局長熊博，因為不滿意新上任的趙副局長，在趙副局長的水壺中加入農藥「滅掃利」。

趙副局長其後身體不適送院，熊博就被行政拘留10天和罰款500元，同時接受黨內嚴重警告和調職處分。

落毒都係行政拘留10天和罰款500元

有後台，隨意啦
好似警察咁 做錯都會俾人保